以牙還牙，以眼還眼！

跟住我講！

以牙還牙，以眼還眼！

以牙還牙，以眼還眼！

以牙還牙，以眼還眼！

An eye for an eye,a tooth for a tooth！

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form: